假設有38000 做本, 去澳門賭場日賺$2000 困難嗎？

假設第一口落$1000 輸
第二口落$2000 輸
第三口落$5000 輸
第四口買$10000 輸
第五口買$20000 贏 咁就贏$2000 走人

由於連輸5口機會低過4%
而你只要有$38000本就ok

咁你開工20日就可以輕鬆月入$50000

係，一定得，快Ｄ去啦你

連推5口都輸成日發生啦，10口輸都好等閒，唔好傻啦

個莊會唔會打柒我唔比我走

有冇咁撚黑仔呀

可以 38000好意頭

贏硬
一個月執6皮

賭咩又唔講 點同你討論啊
買大細都唔係50/50啦

假設第一口落$1000 贏
第二口落$2000 贏
第三口落$5000 贏
第四口買$10000 贏
第五口買$20000 輸 咁就輸$2000 走人

由於輸第5口機會應該多過50%
所以你每日都可以輸2000蚊

咁你開工20日就可以輕鬆月蝕$50000
仲未計頭四口贏賭場會抽你水

百家樂
莊強買莊
閒強買閒

全人類唔洗返工

你過去自費隔離都用咗你1/3

咁貪心咩
第二口2000贏 就好走啦

咁點解澳門仲有人返工既？

你真係覺得你自己係天才得你先諗到哩個方法！？如果咁易贏錢無人返工啦

推5口就贏2000，咁推夠1日500口啦，咪日贏20萬

得長莊長閒單跳隻跳先有用

佢哋儲唔到38000掛

建議加多兩口50000，100000。財務自由了

輸一次你就仆街

玩玩下會攰
然後亂落注

不如你試下

樓豬冇當每次係independent

賭欖好耐啦 本多+唔限紅咪得

一出賭場門口就有人遞支票比你
知你係行家 用高薪請你留係到幫手

假設你每日只玩一次
你每一次落注有都大約有3.幾%機會連輸五口直接破產
即係平均一個月總會遇到一次

上帝禁區

其實我呢個計法係
只要第3口/第4口/第5口贏
都可以贏2000走人
只要唔貪心就輕鬆收工

冇50/50仲有圍骰

咁都諗到

咁莊見你咁買會唔會兇你？
利申去親賭場都係玩機....好少賭賭枱

試過真係得

區肺師

咁樣長賭基本上係必輸
因為計埋圍骰通殺，賠率<贏率 賭場實贏

我都估到應該冇問題

唔好比班澳豬見到呢個po

我買利物浦連輸六口添呀

ching sick ball

唔係喎 我真係覺得樓主條橋work!

咪再講，而家條橋揚咗我就搵唔到食㗎啦屌你

街外錢賺唔晒既

型到核爆

其實已經有好多人都係咁做
當然佢地唔係用你個方法

贏錢收手先難
分分鐘你出到門口覺得自己旺又入返去

連開 10 幾舖細，張枱勁多人，再開過圍骰，朋友埋枱就係中嗰舖圍骰。
4% 算啦，連10 輸係成日都有發生架樓主。

係呀
我見好多長期係賭場搵食嘅
唔知儲積分定點都係可以玩好耐
日日汁1000-2000走

佢地已經賭到冇哂感覺
真係好似返工咁

佢哋心理質素先後一流高手
嚴守紀律唔亂落注
賺夠就走

以後我出現既地方你唔可以出現

又冇咁誇高手
睇化哂姐

後卷磚頭🧱打手掌？

賭百家樂就無圍骰

賭場要破產了

咁好多遊客係抱住入冒險樂園掉彩虹心態去玩
咁賭場一定贏既

好on9 , 每一注都係獨立事件同上一注根本冇關，所以你連輸十口個機率一樣係4x %

其實睇玩大細檯就知 連續11.12鋪細經常有

38k 想用呢個方法搵錢只能玩大細機
20蚊一口 廿蚊廿蚊咁賺 我試過一晚8個鐘搵到600

Indenpent event
P(連輸5口|你已經連輸4口) 係同單盤計嘅概率一樣

ching 好似每次賭都係independent probaility嚟
不喜勿插 利申：理性分析

咁你有成5次45%機會
可以贏1000-2000走人
咁計都好高機會贏錢走

咁你係咪20/40/100/200/500咁樣買上去

剛剛試左樓主個方法，贏左幾千萬
財自了

多謝樓主

我係20.40.80.160.320.640.1280咁買
中間冇加注

試過咁樣玩輪盤買紅黑
點知連續9局紅 輸到仆晒街
10 20 40 80 160 320 640 1280 2560
Total 輸左 5110 蚊美金

其實樓主個方法成功機會好大，唔明點解咁多人屌個方法

根本最主要既問題係紀律你係咪真係忍到手每日贏2000即走先

隔離

4%你點計

賭枱有上限,同埋得5口實在太小,起碼15口先穩陣

咁點解唔頭四口有咁細買咁洗第五口訓身呢

自己去賭場走一躺睇下d路紙先啦，連續10舖開大/細之類唔係d乜奇事

真